又話全球暖化？邊撚度暖

班科學家老母個系度最暖